
Yet Another Pascal Compiler
===========================

1. Estrutura de diretorios

    - bin           Contem os arquivos binarios gerados pelo make.
    - Makefile      Compila o yapasc
    - README        Este arquivo
    - scripts       Colecao de scripts para teste
    - src           Arquivos de codigo-fonte do yapasc

2. Make

    Para compilar execute o make:

        $ make

    Para fazer um teste com um arquivo bem simples:

        $ make test

    Para limpar os arquivos compilados do yapasc execute:

        $ make clean

3. Tokens

    Foram descritos automatos que reconhecam a linguagem do MEPA utilizando a
    ferramenta flex.

    O arquivo de entrada e' lido da entrada padrao (stdin). O token para cada
    automato e' impresso na saida padrao.



